天水圍人好撚黃阿

由琴日重建連儂牆睇得出天水圍人好勁

但係講左咁耐跳閘 唔比錢黨鐵

我仲未見到有天水圍人跳閘
每次跳都係得我一個

跳閘阿手足

多謝有份重建既手足

915

1

跳閘阿

各區重整連儂牆

口號式革命

係唔夠架 要實行阿

撕一貼百

有野想捐可以FB/TG搵我地香港自由之書阿

[澄清]國難五金課金問題—照舊課！

國難五金專訪 [開鋪事直請留意國難五金FB]

【眾籌】 已集合超過1000名巴絲感想 香港編年史

FB: 國難五金, 香港自由之書
痴撚線 琴日夜晚6點放工經過明明比人清晒

跳閘阿 屌哂所有唔敢跳既人

整到咁靚

條梯好葡萄

推

針對中立淺藍黃嘅文宣【牆紙！】
第四期Link :
第三期Link :
第二期Link :
第一期Link :
TG CHANNEL :

我都覺得好靚
跳閘阿屌你

我相信各區手足都做到
跳閘阿屌你

我唔坐黨鐵 屌你

你一定眼殘睇唔到我跳 天水圍真係新手區冇人捉

晚晚啲人都叫到我隻貓唔玩 要望窗睇人叫

我直接開門走

10分鐘前有幾個手足跳㗎

真心靚

我是天水圍人 我自豪

闊閘唔洗跳架, 跟尾就可以

我每朝搭車都得我跳
收工又係得我跳

靚！

十點鳩叫

之前我有跳過
依排天水圍有冇人捉

天水圍人無人跳閘？
唔好玩喇

出口部閘機當玩具咁踢

早幾日有，星期日下晝

915去完英領去民陣遊行！升級玩國際戰線！

我哋升級玩國際戰線！繼續遍地開花！每個星期去唔同領事館，舉唔同國旗！

天水圍人不嬲逃開票
搭輕鐵直上直落 跳閘意識一定高過市區人囉

如果俾人捉有冇手足救

直接開冇人理

Agger

天水圍高質過垃圾元朗好多

仲靚過彩虹邨外牆

未就係
任跳唔嬲

出面有手足打緊
天水圍d緊急閘就全部開曬

癲

C個到 冇閘過咁濟

幾時搭輕鐵要拍卡

岩岩有2個foodpanda 跟人尾出左

天水圍西鐵C出口真係咩花式都任玩唔嬲
完全冇人理
利申：岩岩跳完

前幾日係天水圍跳完 比個著黑色3既人捉住左
佢話係黨鐵既保安
之後有位巴打幫過黎幫我解圍
我就乘機走左多謝你啊巴打 希望你睇到

從來未拍過

靚到

天水圍人太善良太守規矩

利申：天水圍人

記住跳完望一望隔離同後面有冇人跟 有就跑走

尖咀都有料到
仲多過之前

我每日都見到人跳喎

以為得啲蝗二代

鄭重對天水圍巴絲道歉

日日都跳

我多數c出口跳
頭尾太多人望住唔敢跳
或者有時跟人尾入 扮拍卡
搭輕鐵已經好耐無俾過錢添
利申 9up

制裁香港政府因其國家恐怖主義於8月31日在香港太子火車站進行

好多蝗二代都好黃

我成日都跳喎師兄 尤其c出口 任跳咁撚樣
之前有一日好似去接放學 c出口勁多人 直頭當埋練習場咁練

天水圍唔洗驚 日日都有人接放學

大家可以試下咁

我係天水圍人呀屌

好靚呀!

當日邊個會估到新移民重災區會係今日最勇武最黃嘅一區

915銅鑼灣 915銅鑼灣 915銅鑼灣
推緊915民陣大遊行嘅入嚟改推呢個post

少少行動分析 入嚟幫手一齊諗一齊討論
求幫推 求share

［915集思廣益］去民陣遊行嘅入一入嚟

天水圍邊度?? 去參觀下先

914 天水圍天秀

915民陣遊行 齊上齊落

都係個句風險評估左先，唔好咁大動作，大力推比人發現一定一定要跑

西鐵站c出口
好似係

或者扮有拍卡，比人發現一定一定要大反佢話你有拍，搵機會跑走

香港人加油💪🏻願榮光歸香港

撕一貼百
光復之後應該要保留連儂牆 係我地嘅抗爭歷史

但就冇人跳閘

跟尾冇得，部機感應有人就唔會關

見過有十幾隻popo 起地鐵站行咇喎
唔計popo 得2個白衫呀婆 完全唔洗驚

成日企係閘前等都等唔到有手足一齊跳

「正視聽」逐點反駁高級五毛龍蝦秋田犬話iPhone有後門

幫推
未爛未拆 咁樣入！
[制裁黨鐵] 低調跳閘方法 必定通關

每日任務：
1. 抵制支持「邪惡」「無良」的商店，例如cctvb廣告、黨鐵商埸、黑社會、打壓員工的店鋪，減少淘寶、減少八達通
2. 安全情況下跳閘，免費搭港鐵
3. 夜晚十點吶喊！！！
4. 做運動，身體健康，鬥長命
4. 每日一個post，社交媒體戰（Twitter, IG, Facebook, Reddit) #HongKongProtest
#FreeHongKong #HongKongProtests #Chinazi
Twitter 共識頻道
5. 不要說推，試著copy and paste呢段嘢
6. 保持獨立思考，分析能力level up，抵抗fake news/ rumour

每星期任務：
1. 罷買Bye Buy Day：星期日、星期五(唔買非必需品）
2. 做孝子救港，關心下老母老豆老人家，自己老母自己救
3. 去連儂牆貼3張文宣

每月任務：
1. 出糧換美金、買美股
2. MPF都買美股
3. 搵多幾個人參與
或者做唔足，但我會堅持到尾，Best effort，你呢？
Version 2019.09.06

同你一樣 但我未見過朝早有人跳

跳

天水圍人好勁

已經唔跳閘 直接跨欄

代友出post

我地係一班後勤支援既絲打手足
我地黎自各唔同階層及背景, 但都有一個共通點 就係俾深藍屋企人趕走左
而家用緊有限既錢租地方住

我地想將所有黑警惡行及證據整合, backup及翻譯做英文 希望全世界知道香港警察既醜惡

請幫幫我地channel subscribe 下同埋幫手增加like view數 同埋分享出去各唔同既國際channel, 唔該晒各位真香港人既支持

跳完俾藍絲追住黎屌
有無人救下我

中5開始搭輕鐵無拍過卡

點同你地鬥啊天水圍手足......

住天水圍一個月交通費慳返唔少
可能繁忙時間打晒蛇餅咁大家都唔敢跳掛
全部人一齊跳應該幾震撼
仲有天水圍次次發完夢返嚟都勁多街坊幫手睇住
基本上成個西鐵站+所有出口天橋都係自己友

如果我見到你一定幫手

日日番學都跳

914誠邀大家黎睇

913中秋各區和你拖
914塞機場+天水圍遊行
915英領集會+民陣遊行
新屋嶺強姦
太子站殺人
黑警扮示威者放火、插贓嫁禍

專登去c出口跳 未試過其他出口

新界友咪撚幫襯千年史呀佢地屌鳩示威者搞事架

連儂梯

無跳 不過跟人入
但咁耐以黎淨係見過2個人跳

跳閘online
天水圍係新手村 整體跳躍力不足

天西尋晚先見3-4個跳 我仲幫個新手巴打頂閘比佢過

唔想揚 走為上著
但係任務成功

推

屯門元朗天水圍好多人買左月票 錢已經比左 跳左仲有機會比多500

天水圍人但日日比錢搭 有無人可以屌我老母

Addoil , push

勁過之前鑽石山樓梯

頭尾出口長期都好多人
最多都係跟人入閘

同男朋友日日跳
You are not alone

傻仔 仲俾錢搭黨鐵
我交通費都不知慳返幾多
草埋草埋可以買樓添啦

【眾籌 Youtube 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

天水圍問你知驚未

小心依班人清場...

我無眼睇，
愈睇愈x 嬲
依班人無良知，又扮偉大

極緊急，收到呢個星期六有件大事嘅消息

天西呢啲閘機踢好過跳
而且有staff閘可以推
點解要咁辛苦

我跨開玻璃欄
西鐵閘機太響

跳閘根本係屎橋,成本效益極低,
不過有啲人話連跳閘都唔敢,點敢做其他嘢
我心諗原來你做啲咁唔化算既事,係為咗練膽

C出

屌你，咪撚咁揚啦，之後加人係C出口巡我點跳啊

日日跳咁濟tw我都冇係天水圍見過人一齊跳

c出口呢部機冇聲
可以任跳

改左9點叫呀

今朝有件黃衫企喺上嗰條電梯口望撚實我入閘，原諒我今日要考車牌唔敢搏

由得佢哋清囉 清得幾多
藍屍最大特點就係自私
邊度會肯花咁多時間做義工
清完仲好 我哋又貼番啲更update既野上去

點樣推staff閘 求教學

就咁推果條綠色bar
一推就開
但係無拍證過會響同埋頭上面會閃燈咁

我之前跳過 都係有聲

唔撚改時間啦 唔讚成改

風險大過跳閘
我驚入咗去冇得跑走

琴晚試左係冇聲

好靚

反正我就照推不誤

C出口永遠都係跳閘專區

朝朝跳都有個黃衫阿嬸開咪
唔好跳閘 請拍卡
我都唔會理佢

９１５見

勁

去9。15 民陣 遊行
今個星期日（9月15日）係聯合國訂立的國際民主日

C出口真係練習場 唔敢跳既手跳去嗰到試跳

612 721 811 831

915

推。

我都天水圍人 次次都得我跳

我有時拎住一秋二撚都照跳 掟曬啲袋過閘再跳完汁返

914 天水圍遊行 推

天水圍去尖東日撚日都跳

嗰日先同我個fd講完未見過人跳
夜晚返到天水圍即刻有個手足係我隔離跳
好撚型

係好勁，一晚重新build up，仲要規模勁過未俾人搞之前

尖咀個閘機啪唔撚到
上次一野啪落去反震返隻手

有冇人知油塘嘅連儂牆喺邊度

今天見到條著紅色衫又賤肉橫生既中老年廢老轉來轉去

基本分2邊 近西鐵果邊太多數係80 90年代出生 由新界九龍搬入 天北就真係絕大部分新移民 90 00後多

C條路沿途仲有 你撕文宣 逢賭必輸

廢老卡幫到你

跳欄咪得 又快又安全

第一次啪

喂 好撚堅喎

點解天水圍post 唔推914天水圍